有冇人試過奶自己啲精液？

好咸同埋好腥

啱得嚟又澀澀地

精液唔係甜㗎咩，我奶過好多個人都係甘

平時攞黎搽麵包，其實幾甜好似煉奶

平時食得清淡唔係好濃味

好補身㗎

淺色啲嘅煉奶

自己友

甜得黎又帶點酸，仲有小小苦澀味。加埋士多啤梨仲好味

試過煎做蛋比人食
條友仲話好好味問我邊度買

我男朋友嘅唔會好腥，但係佢話我嗰啲腥到仆街，可能關飲食習慣事

仲可以補充Energy

有時好腥有時無味

含住果陣條利會好痕

有時打咗出嚟覺得好嘥, 唔奶都會聞下

係呀係呀
我琴日係朋友屋企試過

每朝都會同男朋友69 做早餐

精液溝水好正，好多營養
日日一杯，身體好左好多

其實飲完酒再奶仲爽再加麵包食

三文治

巴打下次煎黎比我夾生命麵包

虎毒不吃兒

點解連登可能咁gay
申利 gay